分手好嗎？

鐘意一個人，到底係點？
佢話我同佢一齊既時候，永遠都係做自己野，唔擺注意力係佢身上。
依家先發現，我從來都無花過心機係佢身上。
其實係份人係咁，家係我真係唔鐘意佢？

真心，知道自己唔鐘意人就咪拖

分左手了

whatspp分手？

其實開post 之前已經wtsapp 分左

唔好唔要我

我都想分手

巴打 點解想分？

啱㗎啦 女人青春好寶貴
依家分手最多大家痛苦半年
好過拖住人地幾年

磨左好多次啦

俾我自私埋依一次好唔好

佢曾經講過，要分手既就快，唔好等佢年紀大左搵唔到結婚對象。
估唔到依家成真，或者應該更早分...

我離唔開你

唔好撚玩啦屌你

Whatsapp 分手好殘酷

約出黎分好d?

有咩重要事都應該面對面講清楚

都係嘅

分咗手接近一個，每日都好撚頭痛。
雖然做左一個正確既決定，但都係一個好痛既決定。希望我頂得住，唔好重覆犯錯。